Monólogo 16JUL2020

Yo siempre quise ser Alfredo Zitarrosa, viste que los uruguayos tienen un
don de gentes que, bueno eso.  Pero cuando llegué ya había un Zitarrosa y lo
hacía bien, no es como cuando llegas y hay un pelotudo que apenas busca el
empate.  Este le ponía unos huevos bárbaros.   

Mi mujer me preguntó que quería para el cumple:

"El ukelele" Sonrisa maliciosa

Y me cayó con esta poronga.  mostrando ukelele

Así que puse la mejor cara de boludo, que me sale cada vez mejor, y me puse
a aprender temas de Zitarrosa con el ukelele, aprovechando que había una
vacante.


